Ik was verlaten en bang, en vol van wee en terreur; maar wanneer die mooie zon begon met het beklimmen van de horizon leven was voor mij.
Bij de eerste komst van de dageraad de afschuwelijk cijfers smolt in de wervelende mist en sneeuw; de kransen van transparante somberheid verplaatst naar het kasteel, en gingen verloren.
Instinctief, met de dageraad komt, Ik draaide me naar mevrouw Mina, die gehypnotiseerd haar; maar ze lag in een diepe en plotselinge slapen, waaruit ik kon niet haar wakker.
Ik heb geprobeerd om via gehypnotiseerd haar slaap, maar maakte geen reactie komt, helemaal geen; en de dag brak.
Ik ben bang wakker te schudden.
Ik heb mijn vuurtje en gezien de paarden, ze zijn allemaal dood.
Dagelijkse Ik heb veel te doen hier, en ik blijf wachten tot de zon hoog; er kunnen plaatsen waar ik moet gaan, waar dat zonlicht, hoewel sneeuw en nevel obscure, zullen mij een veiligheidsprobleem.
Ik zal me met ontbijt, en dan zal ik aan mijn vreselijke werk.
Mevrouw Mina nog slaapt; en God te danken!
Ze is rustig in haar slaap.... _Jonathan Harker's Journal._ _4 November, avond._--Het ongeval aan de lancering is een vreselijke zaak voor ons.
